聽完社團阿嫂whatsapp錄音， 今次真係收唔到科

最多未比佢呃一晚唔出街，如果真係大鍋

係真先算,咁撚多假消息,仲要老新係共產黨隻狗

周圍都傳白衫黑社會今晚會帶刀斬人，元朗，屯門，天水圍，大埔墟，甚至沙田都有，大家唔敢出門商店全部落閘，搞到人心惶惶，呢個就係林鄭同中聯辦講既分區戒嚴，大家唔好自亂陣腳。

記住黑社會全部歸中聯辦管，佢地點打點鬥都係受指示而唔係自己可以想點就點！

我就唔信陳浩南山雞會夠胆入元朗搞駱駝

個錄音應該真（東哥係元朗某黑底區議員

和_和 和_和 14同老新去洗廁所

如果無事發生，就係貓哭老鼠，黑社會打完人叫可憐。

用航拍機入元朗

呢啲最後會警察做主持人兩邊揸手當無事發生

何君堯錄音都有呀！

我覺得最後係交個人出嚟，斬咗對手算